小弟第一次開po

是咁的
借朋友ac開po
自問讀學唔叻
應該最盡只攞到16 17分到
會唔會有機會入到u?
利申 19dse

讀書*

HSU 一定入到

I大 wellcome you

入含大
有淫賤joma